你地有咩人生意義?

我信人生意義係自己定嘅
但係我日日都係得返學 放學 見朋友
好悶 好空虛
我想像唔到之後幾十年都要返工係點

我唔明但亦都好羨慕其他人咁有動力追求呢樣追求嗰樣
返part time啊 讀好啲書啊咁
如果我都係咁嘅 人生就簡單好多
但係我洗多左錢 攞多幾個A 都唔會開心左好多 會開心一陣囉 無架啦

我唔想死 我唔想身邊人擔心 我怕痛唔敢 我根本無咁大決心想死
但係如果我可以有個制俾我㩒 㩒左就會dissolve into nothingness 唔洗面對任何野 我即刻仆過去㩒

你地點解仲有動力生存？你地嘅人生有咩意義？
其實係咪我問題 係嘅話屌醒吓我都好

Agger

有乜achieve完只係開心得三秒 讀書搵工做嘢通通都係

照你講

你人生嘅意義就係要追求生存嘅意義
繼續摸索，有答案再話比我地知

對有d人黎講人生可能唔係就係同自己交代？
例如你父母, 恩人, 朋友？
你話你就係同自己交代就得既, 咁自己開心應該係你人生最大意義啦
既然係咁, 咪搵多d令你開心既來源咯, 我估你口中好多好有動力做野既人只係比你早一步搵到自己快樂既來源而向住果度進發緊

頂你咩
我宜家就係揾極都揾唔到所以先想問吓你地咋嘛
宜家又拋返個波俾我咁話啦喎

可以點開心啲

個波一路都喺你度

個個人都對人生有唔同睇法架啦係咪先
有啲人搵倒佢人生嘅意義買追求緊囉
你未搵倒咪慢慢搵
就算其他人將佢哋嘅人生意義，你都唔會接受啦下話
呢啲嘢無得逼

久唔久就會諗呢個問題 諗諗下又會冇左件事

sorry 手機撳錯字

你啱 不過我想聽吓其他人嘅人生意義
我宜家一啲頭緒都無

我有太多時間

有朋友仲想點？我日日行屍走肉咁都仲生存緊，我覺得自己仲活著嘅原因大部分都係因為啊媽。而我生存嘅動力只係一啲小小我冀望會發生嘅事（即係ff），諗完過後就會話俾自己聽，只要依家咬緊牙關，或者經過一番努力件事就會發生。只不過呢啲事永遠都係事與願違，或者冇發生過。其實打從心底都會知呢啲事係冇乜可能，但亦都係呢啲係腦海中所幻想嘅瑣碎事俾我繼續生存嘅動力。

無人揾到人生意義？

出黎做野之後你人生嘅意義會變番見朋友

讀緊書咁多時間用都仲鳩下鳩下，
得啖笑

Anyone here

其實係冇咩意義
對我黎講 買到層樓 組織個家庭 得閒同家人朋友去下旅行已經夠

留名

咁基本既野係香港難過登天咁

復仇

咩都試吓咩都做吓搵下自己既興趣咯
你一定係好唔了解自己先連點樣開心都未知

My name

anime is life